朝早坐關愛座係一種享受

見到d廢老用個好酸既眼神望住我就

係見佢眼神好想坐但又坐唔到，罰佢企，就是爽

玩命

九龍塘觀塘線8號卡

轉左車無得坐

坐住關愛庭訓, 邊件廢老返工時間敢打擾我